峴港旅行一問

想問下去峴港簽證，唱錢，景點⋯推介

伸手黨？

認真？ｇｏｏｇｌｅ都懶？

祝伸手黨去旅行日日打風落雨

簽證去大使館整 早少少搞

網上搞啦
平好多

岩岩去完十日

唱錢香港機場

香港機場western union 唱最抵

景點：

越南食野真係好正

Rate靚？

Bé mân好像不錯

你就算去到天涯海角都唔會搵到咁靚嘅rate

Sure!?
好多人推薦帶美金去峴港唱